一玩返Portal就覺得自己老了

5年前第一次玩，由朝早打到夜晚，打到通關都冇暈3D嘅情況出現
啱啱打咗個半鐘已經作嘔
so9sad